不如集體唔交稅 有無得諗

其實 點解仲要交稅比個閪冧政府
幾時搞個全民不合作唔交稅運動
一堆人一齊做既話佢吹你唔撚脹架
你諗下 就算你交完稅 政府咪又係將納稅人d錢批比警隊買多d彈 同gear打鳩我地班市民

認真討論 全民唔交稅有無得諗

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

好似由六月"諗"到依家了

唔交稅要有一堆人肯做先得
幾時先會做到

唔係唔想擺交
係我做左3年野未交過一次税

收入太低